有預感葡萄牙會輸波 你班賭撚睇住冚家產

摩洛哥

又燈

樓主走先

接受現實啦